有冇試過比公司知你有袐撈？

文員仔，係街比班同事撞到我奶茶派傳單，之後唯有鳩吹話幫朋友手，佢開檔先無比人炒

我地公司口理我地有冇做part time。
之前我阿頭話我同事返pt 。我同事屌鳩佢問佢有冇買股票丫。有買股票既人地公司既股東，做埋其他公司既股東都仲撚好意思係度返工？做商業間諜丫？

其實唔係返工時間去咗做其他pt, 關公司撚事

有

永林科技 無良老闆 趙一森 （有冇人識條撚樣）

有
直接講因為公司份人工食都唔夠食咪要做囉
上次同腦細同lift走佢問我仲有無做運動
我都好潛意識講左句，唉，無啦咁多野做，而家都八點，泳池又收十點
講完大家係個lift度靜左

比說話老闆聽

有
早幾年等錢使 個fd介紹我做上門推拿
返左幾日之後有一單係肥婆女上司
佢一開門我嚇一嚇 同佢講唔好意思
點知佢話冇所謂 佢唔會同人講
之後發生左啲乜大家都心照

ps:佢仲係我女上司

俾公司知仲叫秘撈咩？

願聞其詳

同你個名有無關係

但我用嘅語氣唔串
好似閒談咁又帶點慨嘆，唏噓去解答佢對我嘅問題
所以之後佢除左工作之外嘅事都唔會問我其他野

有冇落美極?

關 佢令我第一次感受到被侵犯係咩感受
佢果種身型 身上面既一摺摺 生到上肚臍既閪毛
每次諗起都覺得好嘔心 呢個陰影直程令我連米芝蓮餐廳都唔敢再入
依然記得我地完事之後 佢見到我眼濕濕 同我講唔使擔心
話佢以後會關照住我
幸好 呢幾年佢真係講得出做得到
有佢關照我亦都由月薪9k變到而家既over 50k

但係如果當初有得揀 我一定唔會揀呢條路
而家雖然有錢 但係過得唔開心
每日返工都好驚佢又會叫我放工上佢到推油
同埋俾個接近300磅既肥婆坐真係好傷盤骨同關節
我30歲未到就要keep住食supplement補返

豬西都係肉 好過去自瀆

知又點,炒我吖笨撚柒